今日經過地產見到我個單位放盤

入去問地產點解我都冇話放盤，但佢地公司貼我個單位，佢地話打錯座數。

係咪出面貼都係假盤，呢d算唔算違反商品說明條例

咁搞笑 寫得咁詳細架咩

咁岩俾你睇到

AA成能日都係咁樣偷偷地登人單位做廣告 個價錢仲要MARK 低2-3成引人睇

我都覺得搞笑，做咩打埋樓層座數單位

佢地話打同print 都整錯左

正路唔寫得層數

想知真盤真係要帶支票簿落鋪先肯同你講

屌我屋企都係咁有幾間依家仲放緊 不過對我無影響所以無理

幾間

可以告佢

來函寄交

香港灣仔皇后大道東183 號合和中心48 樓
地產代理監管局
投訴部經理

傳 真 至：2119 9022

致電熱線：2111 2777

電 郵 至：[url]complaint@eaa.org.hk[/url]

之前我屋企都試過
有埋我屋企既相

試下同佢講想睇樓